興發鋁業(00098.HK)

中國聯塑() +0.010 (+0.164%) 沽空 $53.27萬; 比率 2.251% 公布戰略投資，向興發鋁業() +0.250 (+3.666%) 創辦人羅蘇及執董羅日明收購合共26.28%股權，涉及1.09億股股份，總代價9.73億元，相當於每股作價8.86元，較興發鋁業上交易日(16)收報溢價29.91%。

又有得炒?